 할머니. 안에 계세요?
그날 귤 두개 준 죄밖에 없는데. 세상에 나땜에 그런일을 당하다니. 지금 경찰서로 갑시다. 내가 다 말할게요. 
 아닙니다. 고맙습니다. 담에 혹시 필요하다면 진술해줄수 있습니까?
당연하죠. 그양반이 내 평생 은인인데. 그 양반땜에 우리 손주 정신차리고 대학도 다니는데. 사람 인심 그러면 못쓰지. 이웃간에 귤 두개도 못나눠먹는 법이 어딨대?
...
